天光都未訓到

我都係

同路人

same

星期六都返

I feel you bro

食緊早餐